#Challenge de Cryptographie
#Peanuts(Cryptographie)
(https://mhsctf2022.ctfd.io/challenges#Peanuts-8 --22 Février 2022)--Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Nous avons le flag sur une image dans un alphabet inconnu. Il faut aller sur dcode.fr et rechercher "alphabter Pig-Pen". Et après déchiffrer l'image pour avoir le flag.
